今日你站喺高地笑人地飛雞，只係因為你好彩

今日國泰港龍單野係悲劇，
係全香港嘅悲劇，
更有可能只係悲劇嘅第一步。

你今日可以置身事外，
唔代表你比果六千人更有本事，
而可能只係未輪到你..

落井下石從來唔係君子所為，
尤其係對住過往兩年出心出力嘅手足。

收起你嘅劣根性，關心下身邊嘅人啦

連登係咪已經脫離咗現實。
ig全部都係多謝空姐空少機師地勤等等嘅story。

上連登真係勿認真。

其實得機場同醫院罷到工

連登風向仔仲笑人

咪就係上年85最有影響就係成個機場8成機停飛

又話要攬炒，失業就喊晒口，唔使返工咪可以上街抗爭囉！

口德+10分

其實關心又有咩用, Talk is cheap
我地又無能力俾返份工人

梗係啦，邊似大陸，生女要拎去浸死。

不過而家大陸因為咁嚴重男女不平衡，啲大陸女個撚個拜金，五毛你睇黎哩世都溝唔到女。
唔洗葡萄。

注意返空域係屬於國家 航空公司根本冇得Say
加上做Aircrew唔係話罷就罷
唔明點解仲有人刻意去製造分化
請關心同了解多啲香港航空業

我咁睇 將心比己
如果你無左份工前路茫茫 或者人生低谷
然後身邊完全無人關心你呢 一個都無喎 咁點
我就未必捱得到

炒左絕大部分香港人 當中唔可能唔少係昔日和你飛既手足
明明係另一單港共既清算行動 今日竟然唔屌佢清算手足 而係笑人飛雞飛雞
笑得既一係弱智兒登仔一係就藍絲5毛PR

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

唔係飛雞，已經變咗走地雞

疫情下大部份冷血連登仔只係受停課影響

又話我要攬炒既？

怕晒咩！

想像唔到呢班人現實係點
先會講得出呢啲嘢
Block晒

口德村村民全面進場

真
好快到自己失業

cctoy契爺黃之鋒都係口德村村民，幾時上佢fb挑機？

之前話我要攬炒，
而家成間公司執鳩左，唔係成功咩？